又祼跑

屌你地玩完裸路同個睇撚完個大波madam，輕鬆完，快d做返d正經嘢呀。
唔係點對得住爆眼，受傷同被狗捉咗嘅手足！

五大訴求，缺一不可

推

六個義士呀！！！！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

玩完輕鬆完，要行嘅就行，要衝嘅就衝，咪撚玩到唔知去咗邊。
仆街仲有要unfollow條狗西呀，咁撚醜樣得個假波，上網大撚把啦

[red][/好撚多人為呢場運動犧牲咗好多嘢red]